[調查] 你哋睇Toy Story4係睇粵語定英文版？

你哋覺得邊個配音好啲？

正評：粵語版
負評：英文版

借個位嚟呀 唔好意思
[有片] 7.21重返金鐘宣傳片上線啦

btw 粵語
你救左我地，我地會永遠感激你架！

有冇人兩個版都會睇晒？

睇晒
粵語生鬼D
意思大致上一樣 本地化咗

入酒吧
中文Woody係Bo peep嘅跟班
英文Woody係Bo peep嘅配件(accessories)

3D 4DX
3D好正 勁似真玩具好立體

其他動畫全部睇英文版，唯獨Toy Story系列一定係睇廣東話，由細睇到大情意結冇得解

咁嘅配音陣容要睇粵啦
Tom hanks就出碟時再聽

始終二十年前都係聽粵

同阿仔睇配音4歲, 好乖靜靜睇
頂你後排有條友耐唔耐跟對白講, 又大聲, 連佢條女都忍唔住su佢唔好出聲

認定左張衛健係胡迪
所以一定係睇粵配

唔好意思，借一借位，
我明白呢幾日既事令大家都好氣憤，
但都係時候備戰721
去既人至少一人帶一個頭盔同護目鏡

721金鐘見！請大家一人帶一個頭盗！

除左戲院
要睇返粵語版好難

睇左粵語 聽講英文key and peele配得好好
我諗我會睇埋英文
想聽佢地講 to infinity.. and beyond

係外國好多時想聽下廣東話配成點都唔得